覺唔覺睇書讀埋啲字出黎好辛苦

讀書會用手指指住 跟住讀埋出黎

但好辛苦 讀讀下就會唔夠氣 仲辛苦過游水

用開間尺 螢光筆 memo

其實睇咩書啦
中文散文百零頁30分鐘睇得曬

要用腦ge, 30分鐘一個chapter都未睇得曬

就係睇用腦嘅書 英文書

中文書冇咁嘅問題 英文書唔咁樣好容易唔記得